醉漢大鬧北⻆ 木方插貨車玻璃

醉漢大鬧北⻆ 木方插貨車玻璃

9,480

適中字型
較大字型

■醉漢情緒激動，雙手被反鎖送院。

【本報訊】數名醉漢昨凌晨疑酒後失控，在北角和富道街頭肆意搗亂，先踢翻街市附近的發泡膠盒，有人更隨手拾起路邊木方，扑爛停泊路邊貨車的兩側玻璃窗及擋風玻璃，玻璃碎四濺，驚動途人報警，警員趕至拘捕其中一名涉刑事毀壞男子，他反抗時被地面玻璃碎𠝹傷，送院治理。

■貨車遭木方插穿玻璃。

雙手反鎖送院

昨凌晨零時許，數名男子途經北角和富道時，疑因飲醉酒喧鬧，又踢翻附近發泡膠盒及雜物，當行至和富道53號對開，有人更執起一條6呎長木方，向路邊一輛停泊的廢料回收貨車「施襲」，敲打貨車車窗及擋風玻璃，擊碎兩邊車窗玻璃，木方更穿過擋風玻璃插入車廂，街坊見狀報警。

警方接報到場，破壞者大多已離去，只見一名姓黃（46歲）男子留在原地，警員上前查問時，滿身酒氣的黃突發難反抗，糾纏間其手腕被地下玻璃碎𠝹傷，最終被制服拘捕，黃情緒激動雙手被反鎖送院。

■記者黎志偉

上一則
宜把握黃金4分鐘搶救

下一則
停牌男偷車藏毒衝路障

食屎啦LIKLN
聯合五毛投訴濕鳩塞鷗搞到佢俾人bam